[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2437)

1001左唔開post 買乜輸乜

廢撚2.5big gel得未

FAST

廢撚 time to cup

用手機無留意

皇9諗住贏一球？
妹波妹到

ajax 456未

講得好

好撚憎對垃圾皇馬

鍠 ajax一齊撚賭仔

基羅門前飛機

皇9.5b針

差d輸埋

廢撚更衣室出黎456

蝗-6c

笑鬼左 唔怪得連輸

笑左 門前飛機

屌 出bale未

bale熱身

史帕爾比廢撚贏就祝你護級成功

ON9咁都唔入

買完角大停左角

刷角未真馬

皇馬仆街啦

屌你老味 空門炒機

Bale換緊衫

巴利上場？

垃圾皇㭍夠未 3.5b未

出黎就2球

加油呀 皇馬 費倫 阿積

Ajax肯入未

唔會啦留力大賽

換大聖爺快 大聖爺先識刷

出黎幫手刷6角比我

死馬刷角喇，

ajax俾多3球黎

其實ajax係咪廢嘅

點解門前都射到上天

皇角其實係幾個而家 馬會就6其他就5

廢撚出施蒙尼未

皇馬6角未？

係

我今場買左個特別事項咋 但大賽成十日後

皇馬角細真係執錢咁執要皇家單邊刷11隻真係諗多左

Ajax起碼出力過皇9

唔係歐聯就唔識踢波嘅垃圾？

蝗比多6角

鍠 ajax可以針

唉 屌。。。

Ajax單邊8c

鍠

幾時6

Ajax2:0

皇馬柒撚到

阿積2:0

阿積士 2-0 比達

皇馬7啦

繼續負皮

皇馬學下ajax啦

皇請入

25分鐘比6角我

拉狗黃牌

拉莫斯手球十二碼

12m?

12m

皇9 果場12m

基羅12m?

yes

笑撚死 垃圾皇

死拉狗

拉莫斯...

屌 仆街了 原來買錯意甲

皇1:1

球証好波

首發黃得兩倍幾

This gd 抵死啦皇馬

1:1皇9

1:1

1-1

皇狗刷角

咁都無紅牌

鍠狗

屌你老母

應該紅牌啦

俾人入 抵死啦

抵死 唔刷c就比人入波

下盤點輸啊 教我

比人追平好刷角

1:1 準備刷角了

特別事項針埋

Gel

1.49皇下入..買完30秒唔洗輸12M

蝗gg

屌你老母皇馬

下盤真係咁易

拉9個手檔波都幾明顯

仲唔快啲刷

皇3.5b ok嗎？

Bale in asensio out

讓-2/2.5 on99

-2/-2.5？

爽 基羅goallllllllllll 穩啦穩啦 皇馬邊有能力入多3球

你估隊隊都係鏝城巴塞咩
開兩球已經好深 仲兩球兩球半 真係笑死人
從不買深盤就係咁解 即場買Win仲高水

點撚樣追2球啊屌

Bale上場了

你地睇住場波先 下盤落去排定隊先

10.5頂撚住呀

入兩球唔該

今季鍠有場又係讓兩球咁上下 打伊巴輸3球

補即場皇馬win 啦
1.64 倍

即場皇馬主勝1.6

傑頂住

馬瑟1:0

皇下盤 廢撚上盤 朗c 對家
皇3.5b Ajax4.5s 費撚 2.5b

果然ajax仲落力過皇9

嬴到咩

比垃圾你執

大聖爺救命 快D刷角

下盤真係好撚勁 場場都嬴咁款

拉莫狗黃牌cashed

鍠4-1啦屌你個閪

讓2球半贏唔到就好笑

屌一注廢撚12.5b

GAY佬點輸?

唔入俾人入啦

冇半大已經注定呢隊閪波冇得贏

買左2.5s係咪針得

皇個西樣似想輸埋

傑羅納D反攻仲入肉

-4 c

Yes

AJ 30!

aj!!

Ajax好撚正氣

如果岩岩客門前果球入埋=俾人cup埋

2個波 笑左

比達冇老母生 繼續

阿積士 3-0

唔刷角點入啊 真馬 20分鐘比6角

基xx 中眉
痴撚線

ajax都3:0 蝗真係賤種隊黎

今日下盤日？

鍠狗你學下人地ajax....

基羅中柱

都話ajax落力
單邊刷11c

10.5s可以落定去了

AJAX單邊11角咪贏到30囉 傻系皇9睇下你做乜春野

同路

基佬踢咩波? 1角都冇

買基達菲win 先
利申已中兩注下盤

真 唔刷唔入波

日日都係呀ching

基禁屌

屌你拉莫斯

皇狗串Ajax 4.5

單頭Ajax 4.5

皇7.5b要了

垃圾皇3.5b未

皇9強陣撚手足？

入客W 9.75

爽

得返十零分鐘
皇馬頂盡2:1完

阿積士就輕鬆三球 傻閪鍠就俾人禁屌緊

皇9.5big點補

客W

補下場

Ajax讓得仲冇皇9深
人地80%控球 皇9 踢到55波

另外買左皇3.5b 想死

是日笑話:蝗讓2球

保條基佬下球先

買咗皇馬個推等死都得

3-1輸半ok?

要叫客隊入好啲

Gchi

都話皇馬唔撚得 但估唔到廢到贏唔到

唔好FF咁多啦😂

2比1先講

俾人打返轉頭

all in左上盤輸錢勁爽

皇馬啲角都冰到實一實
cashed

1:2

鳩

輸埋笑死

1-2

1:2 皇9俾人cup埋

痴線

哈 鍠

睇睇下連邊隊係皇馬都分唔到了

Jump

笑死

cup 撚埋
古圖廢撚到

入多粒唔該

Goal

中呀

想笑撚死人咩皇9

落後快刷角

以後blacklist 屌你老母蝗

吊你老母 唔刷角點反cup

笑撚死 好彩呢場玩幾千 唔係就針死

蝗係咪cls架

4k

唔刷角

都話買客W

佢已經救左下 成條防線on99

屌呀，半大又唔撚開，現在先狂入

Gooooooooooooooooooooiiallllll

咪撚刷呀

After

好rich

-4c

真係輸埋

真馬

主客幾倍？

每次都要笑啲買超深上盤嘅人真係笑到我攰

古圖斯派膠

拍落人地度

仆街死垃圾蝗馬
針了.

馬

皇馬3.5b plzzzzz

80

cls 即買注主先

反cup24倍

蝗馬傻撚左？？？？？

輸身家了 垃圾蝗 頭先用埋最尾50蚊買下隊入球

又話強陣

鍠幫基佬起機

鍠狗㩒屌唔入 抵

買唔知幾多次先羸一次
仲要唔足水
世界盃笑到而家

買ajax 4.5b洗唔洗驗腦

痴撚線

真馬下盤gellllllllll

下半場俾人㩒屌

下盤點輸

rm 1:2
3.5 -1

ajax4-0

aj4-0

買到真係抵你中

寄望廢撚反cup算

正氣

Ajax 4:0

西假真係幾好笑

早知買一萬

c啦屌

朗斯入未

2球半？ 客就黎穿

差皇馬3.5b

dllm殺半大而家又刷

ajax繼續炒

基爾同狼隊 買左駛唔駛

1:2完場算啦 垃圾蝗

差廢撚贏

皇馬28 好勁

皇馬-3.5/-3

基羅快入多球 比我走盤

搏和點睇

皇打完下體
周中歐聯又搏盡先反吸
元氣大傷... 仲要讓咁深

冇莫歷既皇 真係咪買

1:1買客嗰D

中場 cup 有35倍

皇馬3.5b ok?

比勒刷角得唔得

皇9讓2球？

半細 客1 客2 客3 fat fat

皇狗dllm

針啦

17年又係cup

等睇1：3

Jump 皇馬輸3k

阿積士呢啲就正氣喇
鍠拜呢啲傻閪隊嘅深上盤都買
拎錢去睇醫生好過
十次唔知有無贏一次
贏就贏半格

基羅讓皇馬幾多球？

快買和同主我真係唔信會輸

皇ng
皇 反cup

深盤以後唔駛買 搵笨

咪晒錢

唔關事 作客完ajax 體力問題

5:2派1000
4:2派500

真 Ajax今次真係要讚讚

手持2注下盤
1注9.5客w
要點補飛

派1億

1.55都買

RM ng 過2倍即入

齊心聯半大已死

-0.5/-1

2019仲有人買鍠狗
驗腦啦

等皇ng到2倍先

有睇你唔會想買

7.5b有冇

下場努力啦 巴打

你知唔知你點解輸呀傻9皇 你唔撚刷角囉咁簡單 抵撚你死

費倫十角都難

賽前4.5 半場 1.5 呢下先搞笑

補大

開到 我派返比佢都仲得

正解，冇角=輸

真馬2:2同埋費撚開單，贈送$100

想買3.5/4大

見識到咩叫西假

Lm

皇9主win 7.9 好過買盤

lm

蝗正仆街

意甲全場和 重心

LM

皇馬仲唔撚刷角

我

基爾獸入未

7.5sgel

仲未有第6角

Ajax 4:0
皇9 1:2

Right
Thanks

皇馬呢排等錢洗又輸又角細殺晒

0-1

蝗 好等錢駛咩 主場賣分

7.5b jump

AJ 4.5B CASHED!

廢撚唔cup今個月無錢開飯

廢撚停8分鐘角

仲有冇人信飛燕諾

朗斯 0-1

80分鐘 仲未轉6.5

想入錢博蝗入多球 但輸就今個月完全無錢用

4.5大波cashed

5比0

廢撚角大針

Nac都有老母生

屌你老母索察

有咩可以all in追數

皇大波未屌

一定角細 開始妹

ajax 正氣到

原來ajax先係正氣

係咪on9 落後都無角 皇狗打緊咩

Ok

廢撚cup ok? 3串4執返小小

報分都未sick

皇馬 5-0。 角

ajax邊正氣撚左好多半大

波都控唔到

屌 意甲又冇角

Same thought

針

法撚 拉素

Ajax 5:0
皇9 5:0角球

真係唔明點解讓咁多

今場最多10c

皇馬 主-客幾多倍

係朗斯1-0呀 精神

古圖究竟係西班牙出街驚唔驚？成日打假

布力般流浪平手盤

太緊張

賽前80 即場cup 3x

意甲10.5快刷

諗唔到基佬仲可以點輸

狼隊

屌那星 皇9黎搞笑? 落後都無角

諗唔到角細點輸

皇9放棄左？

仆街 齊心聯齊心唔入

德乙齊心半和0:0？

皇入波 3.5b未

真馬刷到6角 費撚 朗斯贏波 派200 頭一

屌 中撚左意假角大伏

齊心主

買狼隊好過買蝗 蝗好彩細注

開唔到輸5k

客頂住

7c

Cup佢啦屌你老母索察

3.5/4b 皇 快買

ky 德2兩場8.5 我好似中左伏..

tina 7777777

廢撚天拿又係搞笑

比勒又無角 屌

皇3.5b ok?

原來馬真係好廢，買左主中伏

德乙 我高水3x1算

ln

10k 12.5

呀豬呀狗都踢到皇馬

皇馬無c jump

比勒 基爾 雷根

diu..兩場8.5睇細？ 我想死了

希望一齊開到

慳返啦

Ajax入多球ok?

rm 6.5 2.45
3.5/4 3.3
rm 4th goal 2.5

妹到

費倫贏 一世球迷

2比2都唔得

第4球 no goal 頂住

皇馬角都唔刷

gun

買波買高水ma

今日德乙集體唔入波

下盤水泥gel

rc

特雷goal!

對家入

基羅讓平半

皇馬拎左紅buff

rm red

拉膠紅埋

屌你3.5b都冇？

紅

基佬3-1 ok?

費倫快

拉

hearts 1:1 半大e8+1z

大家記唔記得上場西波紅左之後發生咩事

半大開係意假同蘇超

補個話買拉 上述事件沒有發生

全爆冷

邊

皇狗停刷30分鐘

皇馬成隊小丑黎

廢撚入未

費倫呀

皇反cup 90倍

我都記得

我都有印象笑死

成隊解散算啦 落後踢燒味都唔識

成也拉膠敗也拉膠

bin

算數啦
是日笑話：鍠

史費-4c
刷佢角呀！！！！

邊班撚樣仲夠膽話who needs c7?

6C

睇左成場 拉膠真係on99

入唔到 至少比個c

rm 66666666

最衰拉莫斯

咪撚刷啦屌 都就完場

真馬9c當積陰德啦

頂撚住

狼隊 有冇同路

史帕爾入波好冇？

岩岩睇波？

費撚入未

真馬紅埋

比多2c 呀

即場先買

rm 不如輸多粒算la

皇馬3.5b啦 求下你

咪係

下場咪比你囉

1-2 ft

冇開

真馬無啦 放棄

狼隊同路？

德乙入波未

唉 屌

吹雞啦 屌

冇即場買

費撚 入未 屌

皇馬個種廢

支持

真馬戰神卡

我唔用馬會買

抵死
賤種古圖

補咁撚耐 派唔切買9點

4分啦 吹啦

7C

廢撚cup la

事實證明根本以前係C7 carry 全隊皇馬

7cccccc

5分

布里斯托呢排未輸過盤 狼隊盃賽一向玩野 主+1 easy ball

中左拉膠紅牌
60倍

7c cashed
嚇到賴屎

RM 6.5

米堡有咁差咩

不如補10分鐘啦 你老母

Rm
7777777
6.5 gel

蝗馬讓兩球真係今日笑話

報警都無用

手足你今次嬴硬 我呢排黑過屎
我就買狼隊既 你準備收定錢都得

龍門頂入就好睇

佢真係唔識架喎

老鼠先係

恭喜，記得等收錢

刷多c拉

傑羅cashed

相信有成村手足買狼隊

25古爭D

Wa

屌輸1角

兩隊都係呀 大家唔洗爭

拉莫斯放大假

3.5s 易到

蝗馬

仆街 齊心聯6隊入波啦

唉我屌 好撚on9 只係得Ajax會正氣

屌，黃左先
Sor9

又中角膽

鍠上盤d巴打

首發唔係黃牌咩

比多角你咪算好 補撚到5分鍾

我買左拉膠rc 而家gel緊頭去拎錢 有無同行手足

基爾666666

Real Madrid!

應該係計yc先

竟然畀3/3.5s 救番，on 撚鳩

7.5b 爭1角 jump

Tina 10c

下盤 10.5s 都行緊去

屌 唉 3.5b

無買盤
買皇下球都輸返

基羅納d人好開心

gel錯？

仆街喇10.5s

中意買下盤果班手足聽住 今晚我會係咁送錢比你地
你地係咁買下盤就OK

費倫比角

2019仲買傻馬

特別事項唔係計首項發生嘅咩?

沖完涼出黎買唔切狼隊

冇留意，柒左

即場入和啦

費撚天拿準備輸半

有燈閪買左米堡 skip

入嫁喇

德乙開波未

駛唔駛度水俾你睇醫生

好事黎 你應該買下盤 跟住就會收錢

唔講真係唔知 多謝你教我

你識唔識架

dllm攻左半場都唔入

廢撚快cup

買皇馬上盤既我擇晒名，請你地去驗腦

德乙俾角啦

廢撚快啦

硬住覺得反手緊

比特rc 唉

基艾沙吹到大晒

比勒紅Buff goallllll

德乙有冇咁黑 rc....

屌，皇馬哩隊仆街冚家鏟，真係累人累物…

利申: $100 6.5s...

布里斯托城盤 重心
我發現我留言既重心全中

廢撚仲有12.5買好似好著數

齊心聯 半00？

仆你個街 德2兩場8.5死撚緊 仲2串1左...

原來係你

廢撚針埋

費撚

費撚輸埋

2-1廢撚

廢撚屌你個hi

史帕2-1

買咩輸咩 係咪on9

on9

廢撚條後防..

戒啦

仲諗住買乜 帶下手足發達好嗎

馬德堡對家全餐

唔見咗小星星？

費倫4th goal

tina 1.5 2.5 gel
入少少no goal先

仆街

都話廢撚賤種架啦

皇馬完到廢撚輸波

屌你老母 廢撚又失

又下盤.

馬德堡入

齊心聯 奇蹟半大plz

馬格goallllllll

spal 2:1 應該12c

Var意甲

快d fake啦屌

屌你老味廢倫

係睇廢撚既12碼

又var

廢撚好似有12

係咪可以黑走佢個球，再比12m

比番球12碼基艾沙啦屌

屌 penalty又點 買左費第三球

12碼啦屌

真係cls 比爾廢德cup la

可以買埋第二件發生事件ga
好似c朗都有得買入幾多球
個巴打買左拉莫c2黃1紅

德甲全半細

吹番轉頭你咪有得中

炸

廢撚14c到派200 開到先lm

琴晚同今晚各買一場 兩場都係紅咗又輸

21變12？

炸完吹返12碼咁都得?

球探咩事

主炸+12m 廢撚

屌你老母史帕炸乜撚

惺 下場買乜

冇得賭12碼miss

頂fake，又要叫過

咁撚樣都得?第一次聽

屎怕踩人先

咁on9

黑撚到

有得咁玩

入左 var返轉頭
唔計入球 再輸返12m

吓 ?!

之前有場都係咁

咁撚戲劇性?
雖然無買

姐係點

踩哂腳喎

史怕踩人再反擊入左

哇意甲真係世界級

比勒red

炸完第二隊入定律

廢撚12?

正撚到！

12m!!

球證都想救救廢撚手足一次

意假真係世界第一

入埋先算啦

吾好miss丫

意甲真係痴撚線

simone 轟佢老尾啦

痴撚線屌你老母

比多2C呀屌 意甲

意假真係cls

12m 入硬

Goal!

Missed

廢撚21

意假時間回溯

早排荷甲先試過

1:2 confirm未

missed?

唔識賭了

意假做乜撚...

CLS架 你唔撚一早吹 入埋炸完再比人12M 我係主隊都斬9你啦

Var完吹返轉頭

其實今球好正常 無爭議

廢撚

時光倒流大法

客炸睇完var因為反擊既起點係客犯12m?

爽呀！

球證賭撚左身家買客

咪係

一係一早吹犯規

痴線可以咁樣俾番轉

入完當炸再判12m on9到呢

人地主場都咁撚樣想死咩

意假真假

tina 2:1
2.5 gel得未？

笑 第一次睇 1.2戀2.1

意假假撚到 我中意

痴撚線VAR

意假同西假劇本一樣

即係史帕犯規之後反擊入波
之後var 推翻個入波再foul 史帕 比12m費撚?
啱啱先轉台...

CLS

屌你老母呀史帕爾

第一次見時光倒流大法

發生咩事？

都係主fg 反cup

爽！ 費撚！

客10倍變主33倍

班人成日話有var無得黑哨，有左反而仲黑

睇緊乜野

1:3

13 輕鬆

屌球証拉

好撚癲

意假

1-3

廢撚好波

玩撚曬啦

痴撚線波

做乜撚野

條過關斷馬德堡角大

有病

未買得切入球呀 你就入

好撚爽！ 終於過關！

好在未買角大
廢撚贏緊唔買了

有咩感想

係

1:3啦

買左ng 個d

我愛意假

意假！

睇番var都可以判番12馬比人 意假真係世界級

索察又針 史帕又針
屌你老母

史費-1c
快d刷呀唔該

呢場夠晒假 無得笑廢撚手足

意假但情真

假撚到

easy

我真係笑撚左 咁撚假都得

反cup

1:3
嘩屌發生咩事

垃圾唔識刷

我睇撚緊乜呀，又點到過去又秒入

屌你就係炒廢撚fg

好在冇補no goal

廢撚水泥gel

費天-2c

1:3玩能完啦

假到

派下啦

大家開心下

睇緊乜撚嘢

好撚弱智...

大注左下盤 屌你老母仲點樣撚賭

咩輸 封到變1-3

下場

對家發脾氣唔撚踩喇

低鳩能

12M點開波?

費倫入多3粒吖笨

10.5 頂實

準備同我一齊做一世球迷未

即場點買 費仲會唔會繼續入

買左主咩心情

錯晒，個球証以為自己買左spal 2:1 ，點知個旁証提一提佢係買左Tina 2:1，之後佢先吹返轉頭再比12m Tina

今朝墨超黑撚左我托盧卡500，今晚俾返個費倫天拿我

有無人2:1踢緊入客勝

比勒仆街啦打小個仲要落後緊

3-3呀dllm

意假無極限

廢撚莊家隊黎 唔好同佢作對 紅左都識反cup人

買撚咗史帕爾 咁樣輸1k on9999

其實入埋嗰啲有得 睇翻var

封角放生10.5s ok?

做多左啦

買角細咪得

咁咪爽

史帕爾3-3我切呀

No

未撚聽過可以咁撚樣判都有

呢下真心痴線 冇賭都係咁話

費撚今次定上次對基爾禾鳩d

買角大喊出黎

聽日買波衫

12.5b

有冇人2-1買主勝收息

安曼半大

冰實！

屎柏中場開罰球
斬到入去比廢撚清出黎變反擊

🙃史帕5

史費-1c
Plz!

真係唔知點玩

fake鳩埋馬會

早幾日已經有
唔記得邊隊

主場球迷係咁屌老母

意甲戒左好耐

無入球收息??

精英隊半大 重心

封緊，無人買到

基爾入未

Dllmcfh

又封乜撚

見到2-1熄撚左
過多陣開黎睇下1-3

2:1 個盤都沒開過

有無重心推介

德乙未開波？

費撚全隊生生世世做鴨

精英隊半大

狼狗入未

10.5都可以求到而家

10.5b cashed

spal 12c

意假俾多c

封完未

屌 仲刷

12c

差一個

11c，打錯

因住發顛整到3:3

12c
Goal!!

13c -2

Spal 又角大

12喇

1.97 GOAL

意假洗撚踢90分鐘？球證話邊隊贏咪算囉 on999

客其他要了 假到尾

爽？

-3c

咪係 假到咁 仲敢買冇入球

廢撚令我諗起韓假
80分鐘0:0 腐後10分鐘6球 4:2 吹到3:3果場
有冇手足記得

拉狗特別事項唔係黃牌咩
派未

依家幾多c

12c剛剛好
不要再刷了

係紅牌

有 個場本來輸 最後走盤

比勒屌你老母

索察識追和未

買親角細都針

兩黃一紅嚟

點會唔記得

唔爽
因為冇買

岩岩阿積士...

食屎打假

意甲停c呀

咁撚樣輸翻轉頭都有 吹鳩漲

-2c

廢撚-1c

今日半細日...

過左12點先買半大啦

暴動啦屌仲忍

馬格2:0

10.5b goal好滾動

紅左啦都 唔俾人入唔通反勝咩

1:4天拿

1-4

基2識入未 屌你老母

1:4

點會呀 有手足落左馬會收錢喎

I love 費倫天拿

咁你都係買返角大

比人黑完就崩盤

屌你老母主場球迷快撚啲暴動啦

果球一來一回直接殺左場波

半場應該有300倍

2:1--->1:4

假到咁 咪買冇入球呀

客其他差2粒!!!

領先一球對面打少個變做輸三粒

唔俾買

佢去入錢咋

VAR拯救費倫天拿

都係買法蘭好d

痴線大波角大派錢派到on99

雷根

呢個幾好笑

買左廢撚 介唔介意我gel?

飛狗 any same road ?

講真 咁樣一來一回 主隊D球員意志都仆哂啦 咁撚樣判同逼死主隊有咩分別

費倫天拿贏返皇馬輸果筆錢

唔打交真係假波咁黑法

無入球1.21 on9

買比垃圾去驗腦啦屌

支持對面打柒廢撚

我都睇唔過眼 屌你老母

精英隊有無同路人？

比多個c黎啦

+1

Gel你老母閪 廢撚斷腳啦仆街

比多1ccccc

gel la 唔通4:4 咩

唔玩角

又封

認真你係咪就係個球證

一個VAR收主隊皮

2019仲買史帕爾索察
驗腦啦

夠鐘啦

咁撚多事都係補得3分鐘

屌-1c

蒙彼我唔信佢次次角細 live先買
德甲幾好ar

輸左幾多啊咁嬲

球證唔出到球場

佢以生命力保我地上盤

主隊球迷都幾冷靜

13CCCCCCCCCC

13c

有冇人買左9點半個3場?

12.5b cashed

Wolf goal扮wolf唯

12.5 咁都要爆

絕殺角

係囉屌

布力般原來咁廢

傻先買布魯日

差一角 屌..

諗緊點搞個球證

買角細 次次都有絕殺角

米杜goal
01

狠隊仲未射到門

頂得幾撚辛苦
岩岩皇馬又差一角
屌

real fk 角大就-1

13.5s 差d爆

嚇l死

1-4 70倍
10.5 11.5 12.5

布里斯托城米堡點輸

輸少你一半 祝你以後針到仆街

里爾會8.5的

痴撚線VAR時光倒流大法都有 你下次不如睇翻半場前D 12M啦仆街

派？

90+3 爆真係無計

掂

呢場波真係精撚彩

陪老婆食飯冇睇比數
食完飯可以上ifc了

兩條過關都係斷賤種蝗

有冇水比我追數…

唔差在學韓假咁事後改埋賽果啦
VAR 改寫晒成個末段

下場買乜

下場推乜

基爾入到扮基爾獸叫

飛燕諾唔會撚手足掛

2200又意假 咪搞我

跟定你了

求水

21變14

ajax炒人 佢都會炒

人黑真係買咩輸咩

為老婆仔女戒賭

客其他

意甲skip 等愛斯賓奴 直屌客勝

今日Ajax 正氣完
飛燕諾會正氣嗎？

意假同澳假

狼狗識入未

有冇流浪手足

應該既…

閪硬

飛燕

為老婆仔女先應該賭

比人禁屌到呢

唔派點買飛仔

仲頂到

【聲音】本賽季費耶諾德的客場表現很差，只取得了3勝3平4負的戰績，左後衛維爾頓克表示，球隊似乎對客場有種恐懼感，教練在主場和客場的戰術完全不一樣，球隊在客場顯得更加保守。而外界對費耶諾德下賽季要換教練的流言也甚上塵囂。

唔敢買

10點意假 拉素